A turno i componenti del gruppo hanno esposto le scelte architetturali riguardanti l'applicazione mobile, il backend web e il frontend web.

Sono stati elencati i design pattern utilizzati e si è discusso sulla possibilità di introdurne altri anche se non streattamente necessari.



\textbf{Incrementi registrati:}
\begin{itemize}
    \item conclusione delle attività previste per la Product Baseline.
\end{itemize}